有冇人細個男人多腳毛係好型嘅事 大個左就覺得好撚柒

好撚想剃左佢
但又怕自己後悔

靚仔型

毒撚柒

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人

聽講剃左會變小蕉仔 短到咩咁

掉返轉就有
樓豬條腿白雪雪成個女人咁陰公

但係如果長撚到好似深山野人咁呢

下 細個覺得好多腳毛好7

大個先知一定要多先型！

根本現代人係唔需要頸以下既所有毛

我以前覺得自己啲腳毛好多,唔想比人見到之後就自己剃完,佢慢慢生番出黎會好吉。後來我好多朋友都覺得其實男人多腳毛都冇野,所以自己唔好咁介意

多唔係問題 好撚多先係問題 好苦惱

ching冇鳩毛？

無任何感覺
天生ga野 有乜好理

鳩毛有實際作用?

型啲

千萬！不要！刮！ 你的肛毛！！！！

係咪接受唔到自己冇鳩毛

我諗應該係睇樣

係咪我嚟 一樣
唔敢著短褲

咁格肋底毛呢

樓主係咪姓謝?

「唔剃」同「剃光」之間，
有好大空間嘅。

你可以偷薄
即係剃少少，唔好剃晒，
望落整潔啲，但又未至於光管。